🔴 Ce qui ne marche pas : 

-- Lors de la suppression d'un organisme il y a une erreur dans le cas où ce dernier a été associé à d'autres tables de la base.

🟢 Ce qui marche : 

-- L'ensemble du projet est fonctionnel néanmoins, il est perfectible.
-- Il est également possible de savoir le nombre d'organismes créée.
